點move on

啱啱俾人飛 佢話我哋適合做朋友多啲
佢係一個好鐘玩嘅女仔 佢飛我嘅時候話其實係未來仲有可能再一起 我都好想
但一諗到佢去蒲 去flirt仔 去食其他仔 你要我點move on 點信你我哋仲有可能
就算到最後一齊返 我點去忘記你呢段時間食過幾多條仔

佢飛我嘅時候話其實係未來仲有可能再一起

講到咁都幾仆佳

當你水泡on9.....

最賤既方法咪自己搵個水泡

有無可能由水泡變返做真男朋友我唔甘心

dllm，人地對咁對你啦，全世界得翻一個女人咩

連水泡都唔係點睇 比人攝時間

同你情況差唔多
我都唔知可以點 淨係好愛佢好想同佢一齊